### Урок 4. Основы работы с процедурами как с объектами.

Понятие процедур высшего порядка.

Абстракция операций типа суммирования последовательности с помощью процедур высшего порядка.

Видео: https://youtu.be/OQc0s5FwKF8